疑為間諜，兩名中國學生偷拍美軍基地俾人拉

最近，兩名中國學生周末喺key west攝影美國軍事基地而被捕。
呢兩名嚟自密歇根大學嘅學生周一喺Key West嘅聯邦法院出庭，佢哋被控進入海軍基地攝影國防設施。

24歲王玉浩同張傑倫喺畀警告之後，仍繼續進入海軍航空站西格斯比附樓嘅受限區域，隨後俾人拉。
當局發現佢哋喺車上留咗半個鐘，帶住手機同尼康相機。呢兩名學生係密歇根大學建築系研究生。
根據美國聯邦調查局（FBI）證詞稱，美國海軍安全部隊獲得咗檢視佢哋設備嘅許可，並擸一眼咗佢哋攝影嘅相，弗萊明基上嘅美國軍事建築，兩名學生都自願出示咗佢哋拍嘅所有相。
呢兩個人喺周一嘅聽證會上畀指派咗律師，佢哋嘅拘留聽證會將喺周五舉行。
據《佛羅裏達基斯報》報道，自2018年秋季，已有四名喺Key West攝影軍事設施相嘅中國公民被捕。
另一個中國學生喺聖誕節後嘅第二日攝影Key West海軍航空站杜魯門大樓嘅防禦設施而被捕。2018年9月，一個中國公民因擅自進入海軍航空站畀拘留。
美國情報部門一路密切關心中國喺佛羅裏達州嘅間諜活動。

終於可以趕哂D蟲出國

要用返香港警察執法準則，打完一身先拎去審。

間諜
太睇小小粉紅啲愛國心
佢地靜係諗住入去楂餐刀唱國歌

感謝美國啦，要是在香港，你們一早被打死了

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

網站前期冇人用冇乜event要麻煩大家係入面開po
只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動

永遠不得入境美國

支那知道判唔會重
用人海戰術

死刑

如果係外國 一槍打死佢

無可否認 支那真係有派好多學生間諜

係大陸出得去移民既除左係國家任務之外
邊有可能咁隨便就申請到

表面上係學生，可能係間諜